
{"messages":{"messages":[],"success":null},"results":{"count":38,"items_per_page":null},"index":[{"id":"1","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/alterhof.html|Alter Hof]]","badname":"Alter Hof","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-09-11","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"160","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/alterhof.html|Unterhavel - Alter Hof]]","rss_name":"Alter Hof \/ Unterhavel"},{"id":"3","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/bammelecke.html|Bammelecke]]","badname":"Bammelecke","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"70","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/bammelecke.html|Dahme - Bammelecke]]","rss_name":"Bammelecke"},{"id":"5","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/breitehorn.html|Breitehorn]]","badname":"Breitehorn","bezirk":"Spandau","dat":"2012-09-11","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"120","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/breitehorn.html|Unterhavel - Breitehorn]]","rss_name":"Breitehorn \/ Unterhavel"},{"id":"7","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/buergerablage.html|B\u00fcrgerablage]]","badname":"B\u00fcrgerablage","bezirk":"Spandau","dat":"2012-09-10","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"130","profil":"Oberhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/buergerablage.html|Oberhavel - B\u00fcrgerablage]]","rss_name":"B\u00fcrgerablage \/ Oberhavel"},{"id":"9","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/daemeritzsee.html|D\u00e4meritzsee]]","badname":"D\u00e4meritzsee","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"15","ente":"<15","sicht":"80","profil":"Gro\u00dfer M\u00fcggelsee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/daemeritzsee.html|Gro\u00dfer M\u00fcggelsee - D\u00e4meritzsee]]","rss_name":"D\u00e4meritzsee"},{"id":"11","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/flughafensee.html|Flughafensee]]","badname":"Flughafensee","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-08-30","eco":"30","ente":"<15","sicht":">300","profil":"Flughafensee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/flughafensee.html|Flughafensee - Flughafensee]]","rss_name":"Flughafensee"},{"id":"13","farbe":"gruen_a.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/friedrichshagen.html|Seebad Friedrichshagen]]","badname":"Friedrichshagen, Seebad","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"15","sicht":"90","profil":"Gro\u00dfer M\u00fcggelsee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/friedrichshagen-seebad.html|Seebad Friedrichshagen]]","rss_name":"Seebad Friedrichshagen"},{"id":"15","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/gartenstrasse.html|Flussbad Gartenstra\u00dfe]]","badname":"Gartenstra\u00dfe, Flussbad","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"80","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/gartenstrasse.html|Dahme - Flussbad Gartenstra\u00dfe]]","rss_name":"Flussbad Gartenstra\u00dfe"},{"id":"17","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/glienicke-nord.html|Gro\u00df Glienicker See, n\u00f6rdlich]]","badname":"Gro\u00df Glienicker See, n\u00f6rdlich","bezirk":"Spandau","dat":"2012-08-30","eco":"46","ente":"<15","sicht":">350","profil":"Gro\u00df Glienicker See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/glienickersee-nord.html|Gro\u00df Glienicker See - Gro\u00df Glienicker See, n\u00f6rdlich]]","rss_name":"Gro\u00df Glienicker See, n\u00f6rdlich"},{"id":"19","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/glienicke-sued.html|Gro\u00df Glienicker See, s\u00fcdlich]]","badname":"Gro\u00df Glienicker See, s\u00fcdlich","bezirk":"Spandau","dat":"2012-08-30","eco":"<15","ente":"<15","sicht":">350","profil":"Gro\u00df Glienicker See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/glienickersee-sued.html|Gro\u00df Glienicker See - Gro\u00df Glienicker See, s\u00fcdlich]]","rss_name":"Gro\u00df Glienicker See, s\u00fcdlich"},{"id":"21","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/grosse-krampe.html|Gro\u00dfe Krampe]]","badname":"Gro\u00dfe Krampe","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"50","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/krampe.html|Dahme - Gro\u00dfe Krampe]]","rss_name":"Gro\u00dfe Krampe"},{"id":"23","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/steinlanke.html|Gro\u00dfe Steinlanke]]","badname":"Gro\u00dfe Steinlanke","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-09-11","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"140","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/steinlanke.html|Unterhavel - Gro\u00dfe Steinlanke]]","rss_name":"Gro\u00dfe Steinlanke \/ Unterhavel"},{"id":"25","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/gruenau.html|Freibad Gr\u00fcnau]]","badname":"Gr\u00fcnau, Freibad","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"15","ente":"15","sicht":"60","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/gruenau.html|Dahme - Freibad Gr\u00fcnau]]","rss_name":"Freibad Gr\u00fcnau"},{"id":"27","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/grunewaldturm.html|Grunewaldturm]]","badname":"Grunewaldturm","bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","dat":"2012-09-11","eco":"46","ente":"<15","sicht":"120","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/grunewaldturm.html|Unterhavel - Grunewaldturm]]","rss_name":"Grunewaldturm \/ Unterhavel"},{"id":"29","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/heiligensee.html|Freibad Heiligensee]]","badname":"Heiligensee, Freibad","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-08-30","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"160","profil":"Heiligensee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/heiligensee.html|Heiligensee - Freibad Heiligensee]]","rss_name":"Freibad Heiligensee"},{"id":"31","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/jungfernheide.html|Freibad Jungfernheide]]","badname":"Jungfernheide, Freibad","bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","dat":"2012-08-30","eco":"312","ente":"<15","sicht":"70","profil":"Jungfernheideteich","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/jungfernheide.html|Jungfernheideteich - Freibad Jungfernheide]]","rss_name":"Freibad Jungfernheide"},{"id":"33","farbe":"gelb_ka.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/kleine-badewiese.html|Kleine Badewiese]]","badname":"Kleine Badewiese","bezirk":"Spandau","dat":"2012-06-21","eco":"","ente":"","sicht":"","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/badewiese.html|Unterhavel - Kleine Badewiese]]","rss_name":"Kleine Badewiese \/ Unterhavel"},{"id":"35","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/kleiner-mueggelsee.html|Kleiner M\u00fcggelsee]]","badname":"Kleiner M\u00fcggelsee","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"15","ente":"15","sicht":"110","profil":"Gro\u00dfer M\u00fcggelsee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/mueggelsee.html|Gro\u00dfer M\u00fcggelsee - Kleiner M\u00fcggelsee]]","rss_name":"Kleiner M\u00fcggelsee"},{"id":"37","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/krummelanke.html|Krumme Lanke]]","badname":"Krumme Lanke","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-08-30","eco":"30","ente":"<15","sicht":"180","profil":"Grunewaldseen","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/krumme-lanke.html|Grunewaldseen - Krumme Lanke]]","rss_name":"Krumme Lanke"},{"id":"39","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/lieperbucht.html|Lieper Bucht]]","badname":"Lieper Bucht","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-09-11","eco":"15","ente":"<15","sicht":"110","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/lieperbucht.html|Unterhavel - Lieper Bucht]]","rss_name":"Lieper Bucht \/ Unterhavel"},{"id":"41","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/ziegeleisee.html|Freibad L\u00fcbars (Ziegeleisee)]]","badname":"L\u00fcbars, Freibad (Ziegeleisee)","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-08-30","eco":"15","ente":"<15","sicht":"70","profil":"Ziegeleisee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/ziegeleisee.html|Ziegeleisee - Freibad L\u00fcbars (Ziegeleisee)]]","rss_name":"Freibad L\u00fcbars (Ziegeleisee)"},{"id":"43","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/grosser-mueggelsee.html|Strandbad M\u00fcggelsee]]","badname":"M\u00fcggelsee, Strandbad","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"100","profil":"Gro\u00dfer M\u00fcggelsee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/strandbad-mueggelsee.html|Gro\u00dfer M\u00fcggelsee - Strandbad M\u00fcggelsee]]","rss_name":"Strandbad M\u00fcggelsee"},{"id":"45","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/orankesee.html|Strandbad Orankesee]]","badname":"Orankesee, Strandbad","bezirk":"Lichtenberg","dat":"2012-09-06","eco":"<15","ente":"15","sicht":"280","profil":"Orankesee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/orankesee.html|Orankesee - Strandbad Orankesee]]","rss_name":"Strandbad Orankesee"},{"id":"47","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/ploetzensee.html|Freibad Pl\u00f6tzensee]]","badname":"Pl\u00f6tzensee, Freibad","bezirk":"Mitte","dat":"2012-08-30","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"80","profil":"Pl\u00f6tzensee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/ploetzensee.html|Pl\u00f6tzensee - Freibad Pl\u00f6tzensee]]","rss_name":"Freibad Pl\u00f6tzensee"},{"id":"49","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/radfahrerwiese.html|Radfahrerwiese]]","badname":"Radfahrerwiese","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-09-11","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"130","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/radfahrerwiese.html|Unterhavel - Radfahrerwiese]]","rss_name":"Radfahrerwiese \/ Unterhavel"},{"id":"51","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/sandhauser.html|Sandhauser Stra\u00dfe]]","badname":"Sandhauser Stra\u00dfe","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-09-10","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"110","profil":"Oberhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/sandhauserstrasse.html|Oberhavel - Sandhauser Stra\u00dfe]]","rss_name":"Sandhauser Stra\u00dfe \/ Oberhavel"},{"id":"53","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/schlachtensee.html|Schlachtensee]]","badname":"Schlachtensee","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-08-30","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"200","profil":"Grunewaldseen","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/schlachtensee.html|Grunewaldseen - Schlachtensee]]","rss_name":"Schlachtensee"},{"id":"55","farbe":"gruen_a.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/schmoeckwitz.html|Schm\u00f6ckwitz]]","badname":"Schm\u00f6ckwitz","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"15","ente":"<15","sicht":"40","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/schmoeckwitz.html|Dahme - Schm\u00f6ckwitz]]","rss_name":"Schm\u00f6ckwitz"},{"id":"57","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/seddinsee.html|Seddinsee]]","badname":"Seddinsee","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"80","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/seddinsee.html|Dahme - Seddinsee]]","rss_name":"Seddinsee"},{"id":"59","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/tegel-freibad.html|Freibad Tegeler See]]","badname":"Tegeler See, Freibad","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-09-10","eco":"15","ente":"15","sicht":"330","profil":"Tegeler See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/tegel-freibad.html|Tegler See - Freibad Tegeler See]]","rss_name":"Freibad Tegeler See"},{"id":"61","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/tegel-reiswerder.html|gegen\u00fcber Reiswerder]]","badname":"Tegeler See, gegen\u00fcber Reiswerder","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-09-10","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"360","profil":"Tegeler See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/reiswerder.html|Tegler See - gegen\u00fcber Reiswerder]]","rss_name":"gegen\u00fcber Reiswerder \/ Tegeler See"},{"id":"63","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/tegel-scharfenberg.html|gegen\u00fcber Scharfenberg]]","badname":"Tegeler See, gegen\u00fcber Scharfenberg","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-09-10","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"330","profil":"Tegeler See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/scharfenberg.html|Tegler See - gegen\u00fcber Scharfenberg]]","rss_name":"gegen\u00fcber Scharfenberg \/ Tegeler See"},{"id":"65","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/tegel-reiherwerder.html|Reiherwerder]]","badname":"Tegeler See, Reiherwerder","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-09-10","eco":"46","ente":"<15","sicht":"350","profil":"Tegeler See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/reiherwerder.html|Tegler See - Reiherwerder]]","rss_name":"Reiherwerder \/ Tegeler See"},{"id":"67","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/tegel-saatwinkel.html|Saatwinkel]]","badname":"Tegeler See, Saatwinkel","bezirk":"Reinickendorf","dat":"2012-09-10","eco":"30","ente":"<15","sicht":"330","profil":"Tegeler See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/saatwinkel.html|Tegler See - Saatwinkel]]","rss_name":"Saatwinkel \/ Tegeler See"},{"id":"69","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/teufelssee.html|Teufelssee]]","badname":"Teufelssee","bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","dat":"2012-08-30","eco":"144","ente":"<15","sicht":"60","profil":"Teufelssee","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/teufelssee.html|Teufelssee - Teufelssee]]","rss_name":"Teufelssee"},{"id":"71","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/wannseestrand.html|Strandbad Wannsee]]","badname":"Wannsee, Strandbad","bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","dat":"2012-09-11","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"210","profil":"Unterhavel","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/wannsee.html|Unterhavel - Strandbad Wannsee]]","rss_name":"Strandbad Wannsee"},{"id":"73","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/weissensee.html|Seebadeanstalt Wei\u00dfensee]]","badname":"Wei\u00dfensee, Seebadeanstalt","bezirk":"Pankow","dat":"2012-09-06","eco":"<15","ente":"<15","sicht":"160","profil":"Wei\u00dfer See","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/weisser-see.html|Wei\u00dfer See - Seebadeanstalt Wei\u00dfensee]]","rss_name":"Seebadeanstalt Wei\u00dfensee"},{"id":"75","farbe":"gruen.jpg","badestellelink":"[[\/badegewaesser\/badestellen\/wendenschloss.html|Freibad Wendenschloss]]","badname":"Wendenschloss, Freibad","bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","dat":"2012-09-03","eco":"<15","ente":"15","sicht":"60","profil":"Dahme","profillink":"[[\/badegewaesser\/badegewaesserprofil\/wendenschloss.html|Dahme - Freibad Wendenschloss]]","rss_name":"Freibad Wendenschloss"}],"item":[]}